Controles del coche: Movimiento del coche WASD , F para activar y desactivar luces , E para el Nitro cuando este lleno y Espacio para el freno de mano 


Extras : 

-Menu con seleccion de coches : Coche 1(coche basico),Coche 2(Algo mas rapido y el mas equlibrado) ,Coche 3(El coche mas rapido)

-Nitro(Tecla E) con sistema de particulas cuando se usa 

-HUD con velocimetro 

-Scriptable Object Coches

-Farolas al mapa repartidas con iluminacion

